FIFA20 Ultimate Team 討厭區 (247) EA閪server日常

誤中1001

差一步

南美唔係金盃就得

Larpote唔想奴呀屌

法國英超，好用到

岩岩好似同猩猩打猩場WL
4321好用咩？

咁多野點奴呀大佬

應該唔係我 10w2l 停左 垃圾ser

奴左兩隻tots先
有時間先再奴埋佢

蝶巴邀ed

btw 我今週轉左4141 幾好玩

有跑狗 有tap in 有Sam1 一個陣滿足三大願望

得7日時間 ea係咪當個個都唔洗返工

SOR , 要多兩三個字 , 麻煩麻煩
你搞住其他野先

4141 真係未見過人用
會唔會冇咩人進攻？好似得隻ST係前面咁

75 Dan James打sub好似幾正
好彩冇祭

攻一定夠人 仲夠立體 守又有三隻中場頂中間

哩期撞到好多4512
中間多人到
個個跟neal set

自己有試過 感覺中間三隻分工企位唔太清晰

見過一次人用咁大把 5212 仲多少少

係咁斷
你地係咪咁?

屌你老母Ea快撚d extend
咁我可以趕其他deadline先

早奴早享受
可以開始打WL

正喎 其實呢隻都幾好 又巴西又剩

要特登去twitter like先得

今個禮拜搵佢入場打CDM 頂唔順Fred

點掉位法？邊隻打返閘

9g3w
歷史新低
已經分咗成日打 先打到10場
但場場中門大開咁輸2球起手

okok

個個咁撚鍾意猜，今日開始猜埋一份

7 chem 打rw位 我習慣咗唔full chem
夠100 Chem就得

你平時幾多win？
如果都係穩定14嘅就放心啦
EA會做返俾你

入場load唔到對面squad 之後彈

我都係，然後就開唔到場

狼隊Jota打機贏咗，係咪又會出moment卡

又食左我一場

我冇扣，係搵到隊數40秒嗰度就彈咗

快撚到

蝶巴應該訓左

同人嘈緊
燥燥地 屌

擇日重賽啦 女人重要啲

上幾個月仲爭緊g1
Patch完就變咗爭g2
今個week明明感覺自己進步咗 但反而係咁輸

搞到我 山齊士同442 個feel無哂
youtube條片 錄左頭10場
寫就寫條片4個鐘 , 入到去得返兩個鐘 無得睇返

訓教好撚過

有冇人24ms都會打 呢排差唔多揾唔到4ms

屌 喺咪又加強左ai defence

係

好撚on9 個個都喺控防中 打反擊

基本上每場都會見到有隻防中在禁區外範圍不斷360圓形咁jockey

要上e 先有tots 包

金2好似有一隻

唔洗

俾人先入兩球仲要衝哂鏡咁 之後反cup到勁爽

我見獎勵 得e先有社群tots 包

係我上網問題定個ser又準備爆
食張chem都要load幾十秒

嗰個係平時啲elite黑卡包
紅卡=tots卡

Thanks

而家埋身好易搶到對面波

仆你個街幽靈隊
呀叔嚇大嘅 唔驚

嘩屌 入到去都睇唔到就正

中圈一開波可以即射

今個禮拜紅卡係community+英冠？

Havertz or brandt? 打ram/lam

日經 icon swap 要邊隻

想要翼可考慮kaka/laudrup
中堅maldini
前鋒杜蛇
其他都唔抵換

場場提早完場 贏緊又斷 輸緊又斷

傳奇sb點打打到想死

打60幾rate嗰啲

Icon swap 唯一真球王
拖舟

賣晒d人 揸coin 用un吹打wl真係有d吃力

訓醒試kent+ storyline hagi 打wl效果會點先

問題係依家少咗6X rating嘅廢隊,琴日試過refresh完4隊都係80以上

打低一級好過贏唔到

sb掛21場悶到仆街

我打WL中間掛黎回體
順便食少幾場fitness

試咗兩個星期
星期日朝早真係好難打
唔係叛機支那仔 就係香港高手

你睇連登咁早都無人上黎diu diu diu 就知惡打

仲要個gp都唔係特別順同晏晝打真係差唔多

不過下晏一定係最閪 gp 九成機會重鉛

到底仲有咩時段易打

end game 無時段會易打 只有有機會無咁鉛咁解

我覺得朝早最好打喎
尋晚對左好多勁人

搵咗成10分鐘一係搵唔到一係4格

想問下Phillips 取唔取代到toty de jong？

de jong top 5 box to box

不過反正我金3戰士
咩時段打都差唔多成績

正常應該凌晨打最好嘅
但我依家早訓

星期日lunch time 左右個兩個鐘係可以接受 一定好過星期五六晚

Arthur打cm好好用搶波同派牌一流
買thiago換佢算唔算大upgrade？

星期五:
下晝: gp ok但好易撞勁人
夜晚: gp 唔係人打

Phillips會鈍d 係cdm
De jong 係cm

大upgrade

有無食評，差5個token 想換呢隻

CAM SS ATAL, CDM FRED + BB BLANC
會唔會有d 怪?

EA server真係世界級，朝早有5格都可以個個人都慢過阿婆跑步

想問Cam 位生日拿卡， 90 son or winter refresh bruno 好 打41212

線都連唔到

90 son 食engine

突然覺得今個星期唔打WL 係正確 個server 真係閪處未算閪

Cls 今日個untrade pack 又中totssf 25圖，仲要有隻普金88同85 肥料送

利申：銅卡大法

其實唔難

隻phillips 拍落去toty簡迪到都唔太輸蝕
呢個價真係幾好

咩事

銅卡大法？

Petit

仲有邊4隻

黑人好用
fifa 18開game嗰陣無錢都係砌大黑腸隊

Icon上次已抽pack，再奴邊隻好？勞特立，佩大佬同古列治？

巴狗一定佩老大

有時間就奴馬甸尼

夜晚

13張都夠奴 本身中堅係保定加生日Hernandez

佩大佬有少少愛 入場中堅定閘？

不過打閘太慢

中堅喇

發覺自己真係做乜都犯賤
pes間唔中抽到靚卡 又嫌悶
fifa乜都閪 口講棄但到最後又打返

上星期20w
今星期20g8w
Cls game

同cow女一樣

依家12點就迫自己訓

奴 列馬倫 + 查古 做肥

差咁遠 又少有wo 發生咩事

PES免費都唔玩啦

我都係9點幾十點開始打
打到12點幾～1點倒

今日得閒.
可以賣COINS:
450蚊 = 1M

準備左over 300個acc 可以過coins.
仲有80m up 可以過既.

係咪大部份人 杜sir+gattuso

做咩屌我

有冇人用緊92 phillps？同84係咪好大分別？

一定啦

想請教你地有冇用vpn/接lan線玩fut? 用wifi成日得一格頂唔順

搭單問 有冇巴打有食皮
睇台個個都話可以一戰

一定插lan線
用wifi害人害己

21g8了 輸左好多場1球
好多後追反cup
勁多要贏既反輸
今個星期script好嚴重

睇stat應該點都一定勁

ps4個wifi=垃圾，試過部機放係router隔離，用wifi都可以lag機

駁唔刀

我而家用緊84已經好勁係帶波冇咁順但upgrade要成1m

又臭又乃

難溝嘅齋用黎打飛機唔溝先係meta

休息下 take it easy

玩fut用wifi點打

Patch 後試過上唔到14

解決方法係防守要記住好有紀律去拉cam同換人要好集中去佈個遮線網

溝唔到都得
仲meta

pes d動作怪怪地咁

Sam哥會唔會試佢

有錢嘅話一定會

今星期要趕工
抖抖先

你會唔會放Rij轉佢？

唔會啦
鬼連到

放Moment blanc轉moment Rio

冇用blanc好耐

downgrade 包 棄acuna 入philiips

不了

我都距離問題用唔到lan
好似話插個power唔知乜有用
名唔記得 插頭黎

我反而用wifi都無乜試過lag機

就算唔lag gp都會好慢
你打慣咗無野 但對面一打就知一係WiFi 一係中鉛

好彩手掣夠硬淨
21g6w

on9 20場贏13場 諗住14收工 跟住連輸10場

你會搞到對面lag
你打慣咗唔覺
但對面會好大影響

大部份人都係pack+是但

好慘

重點係自己用lan個gp係好好多

普金包一定做唔到依吓

14w 剩四場 果斷收工

平時穩17依家24g先11係咩玩法

今年正常完季應該會有poty VVD neymar messi sbc
屌你老母武漢肺炎

30g17w

patch 後根本第二隻game嚟
個節奏要慢 勝算先大 呢點shing都講過
如果打慣快嘅會唔慣

點解seth會上唔到e
點解sony第一場唔夠q仔打

50000分夠keep an e1?

屌 係咁打錯字 想斬手指

最尾6場打到慢過阿婆就得

好多人都打慢 轉轉轉 再等位 放狗

homeplug會唔會好d
插唔到Lan

而家後防一多人就會自動tackle 截波
有位睇準先放狗係啱 放狗唔會多人

原來係咁
成仔d point幾獨到

Bday世三打ST入唔入得過
Ben ye 用耐左想轉下新人，猶豫緊唔知佢隻4腳會唔會有明顯分別

衝17啦
有henry比你抽

人地話連登仔個個月入5萬, 可能係真既.

第1個客已經臥虎藏龍, 本身自己有1367 Coins......差d破記錄
我決定送多2000 coins俾佢.

差好遠

我淨係想佢fix 個press 都唔知點解nerf obs 要buff press on9 EA

有冇巴打有費癲食評佢應該stay back定balanced好

仲要開press唔會額外扣氣

簡迪better，費癲周身刀無張利

尋日睇lui 打， 佢唔開press, 人手press 成隊波冇晒氣， 同人打對面開press 反而唔扣得多，ea

點奴啊張lap

心郁郁又想試吓5* sm
不過ben ye真係開game普金玩到依tif, 唔多唔少都有啲悶

佢老母如果early goal 領先 對面即開press 慘過食屎 長傳搵位唔會咁易解決問題 因為你後衛接波都未必跑得郁 下下heavy touch 傳波passing lane 一般都俾人cut 晒 除非對面低兩班波 基本功極差 否則等死feel

不過佢第一野出 一定天價

係8月尾 9月頭先再平一截重出俾人做

後面想搓多2腳都唔得 一傳上中場又俾人隊屎忽拍甩

你哋講嘅press係custom tactic嗰個定ingame set嗰個

一領先一球 對面開press 就波都傳唔到上去 自己班友會鈍左 等死mode

十字掣

5星sm重要過5星wf

Until they score

回埋龍再分邊都係人 見有位俾前面 諗住hold up下

但一拎波就俾人後面衝前撞低搶埋

其實係咪貼邊跑搏界外球好過

有時真係寧願連其他ser都唔想連中亞打支那仔
Lag到仆街

就黎做完icon swap rival個堆都未解到thuram 同拿樸迪個兩張obj

Sorry 無不推文

想問下目錄買左個財務收購有冇得唔要
玩英乙球隊一開始就有35M好撚on9
有冇得刪除左個財務收購

盡量貼邊 或者pause一下 or 換人 搏解script

Career錯區wor

上集就五星腳重要d

仲記得無限小白 再綠燈 五腳尻射 零sam1

撚到對面傻仔咁

28g 17w 收工

我都覺呀
見杜林黑黑地。。。今季買左佢。。
攪到d人工高曬

想像緊對面日本ching失咗呢球個反應

diu
唔怪得近一兩日俾人PRESS到仆街

仲有背龍first time直頭係fifa19嘅精髓

施主。。。4尾喇仲奴回頭是岸啦

琴晚輸一場 early goal 俾人press撚到 88 90 分鐘終於頂唔順輸反級 即時掟制 好彩無爛

無2000分呀無野可以做 奴下囉

的起粒波 龍捲風斬會頂入

打左兩場 兩個assist 撞開人既感覺真係爽 因為fred邊個都撞唔開

第一場真係試盡晒 對鳩猜上半場落後緊下半場打343開team press+不斷施壓 開足45分鐘 條氣係頂到既 ok既

不過我借過fd ac用過toty taa打cdm 效果會好啲 taa又真係癲到條氣長期綠色 capita打逆境波要就住用 不過免費野我都覺得係 10/10分 靠自己奴返黎

我法國入波用之前奴翻黎張plea解
好快搞掂 但英超傳中搞左勁耐都未有一場

Press撚到唔識玩

聽love never dies
phantom續集

有冇師兄WL連親啲對手都係一格

如果唔鉛 彈得走個波還好 但gp 多數越後期越heavy touch

岩岩用哩隊掛左一場SB唔計
究竟邊一張錯左

應該要全rare?

要用金盃卡

如果華西個張計唔計?

Press體力唔會扣得快啲？

後衛？

英超傳中好撚難 on9到

唔會

之前我都係用homeplug，係會穩定d，不過連線速度好撚慢，重慢過用wifi
早幾日換咗對orbi玩mesh wifi，速度快又夠穩定，但都係抽唔贏EA個廢ser

我屌你呀 套咁既閪野死全家未

完全破壞phantom of the opera

咩gameplay都好
下下領先一球就比人即刻press
要立即放狗先得 屌佢老母
隊波廢少少都即刻輸
Btw Phillips 好野黎 1m worth

依家29g16好撚驚

已放棄
唔奴

一開波開press有冇得諗

慢慢打
轉左patch
打得好慢
猜到有位先起腳
暫時15g11w
應該可以17w掛

mesh wifi 有咩推介？

兩下正方會易d

係呀, GALLAS 成日扭計..........

我ben 升上去基士文用得好順
雖然呢度巴打唔推介

連輸三場重script 對面補時絕殺癡波撞極都有
而家14淨7 唔覺得會上到17

角色性格亂晒龍

唔得，起碼踢一陣熟下對手踢法先
我都係落後先開同埋屈卡 增高容錯率

刷番個中亞ser

未試過低過14 有時上下17
今星期15g4w
冇走過場 唔係連續打

岩岩睇Inception已經奴埋出埋review

十字制嗰個全場緊迫喎
我開完體力好似扣得快咗

晤一定

係 落後先開

落後食後追script 先好d 不過要 make sure自己係下把隊先開 對爆機開無用

How

有冇人幫TG 個Mary買過coins,聽frd講次次都送多啲coins

扮唔識守專登輸一球 開press拎落後script加成打反cup 有冇得諗

假如對面中間有古韋 直頭中場都過唔到

正正經經打仲好
其實呢星期打得幾順

究竟要用邊堆
係咪League (LIB) 個一堆先可以

mary都唔識

同問

我試咗全隊libertadores係得

呢個count

全阿甲 黑卡

妙妙fm玩rb啦

尋日試過成隊銀杯唔count我

我果兩個踢完法國國家隊友誼賽傷左收咧
屌 聖誕快車出唔到

即係阿甲黑卡同LIB卡先計？

你當只係扣多少少
以前會斷氣

但係好易俾人穿

你當佢同普金尼馬差唔多
Finishing世三好dd但扭波差少少
本身用bday世三轉左totyn 朗
朗d finishing cls
玩落勁兩班

呢隻狗閪
對親都衝cam，跑半場，full replay
真係狗改不了吃屎

之前都穩14w
呢兩星期得11w
好撚挫敗

似係 我mix金銀杯全阿甲反而得

sor黑金新手嘛

仲玩緊都係勁人/勁陣

呢兩隻都仲係最勁中場組合

有無人互刷figo socrates

個個都要勝仗邊有人送場

你照上面得左個陣買算啦 ea on9架
我買完解到

唔關事 有人用金銀混都得

如果想解 睇返上個po 白目巴個陣
我照買 終於解到
自己試真係試到出年

痴線
我地錯曬channel...

mary 姐即係楊妙妙個呀媽.

但楊妙妙個老豆唔係姓楊, 你咁都唔識.

佢係上邊留左tg
楊妙妙
係穩陣既

有冇師兄用41212（2） 點set

垃圾ser係咁斷

有無巴打打下frdly

Atal換拿卡 係咪不智 打前鋒位

英文即係邊隻

libertadores

留定名

libertadores啲卡應該全部rare卡嚟
應該有關係

朗之前用過嚟打邊，想試吓用新咭
世三跑起上嚟會唔會快過朗

世三 屁 花模組真係好勁
就算其他卡數值好高 但掂波反應都唔係佢地果皮

會
起步勁快

sony對lui

psn？
想試下ct

不智
Atal仲勁

sony唔係叫Armchannel?
定係有兩隊

有長期一格 啱啱買咗條lan線陣間試試點

有兩隊
我WL都對過佢副隊

邀我

不枉我派你打正選

但派路賣撚左。。。

Armchannel係人地ac
Enozi先係佢自己ac

全年20都未連到過中亞

邊個先係你acc mi字頭?

蝶巴開live啦

咁唔係好事咩

冇隊呀印尼 南亞 北亞都冇隊

Sb icon swap係咪要呢一款卡
如果華西果隻kick off 卡計唔計

成日全場俾人十幾射，我自己就4-5射
贏輸都係咁嘅比例，可以點做

中亞先係啱server喎 唔係咩

就係唔好畀人有位起腳 cut pass lane

11wins 已經搵唔到人

印尼廢啲，輕鬆刷任

有冇巴打可以幫睇 點解呢個陣唔過任

講真如果唔係贏咗 我已經炸咗ea server

簡單啲用全隊 libertadores

好似要全rare

岩岩比洛賓巴sm 壓制
痴線

頭先對咗隊全普金隊，佢唔知開press定咩，成個中場塞滿哂人波都傳唔到，然後前面又有兩三個等打反擊
依個咩戰術黎，俾佢炒到仆街

又黎score in rival win with crosses dllm ea

插住條lan線都可以得4格
EA server真係垃圾都不如

GG
你巴士守嘅話，應該唔會反cup到

屌你

依家ai 防守好左
條友拎住隻cdm 係中間死守等打反擊

條友全程淨係控pogba同kante

出menu唔係可以轉咩

刷極都去唔到中亞

又係臨尾補時比人逼和 on9
刷下icon swap都要scripting

英超雙cdm 87 ndidi/普金kante/普金sissoko邊兩隻好啲？

你個人係邊呀，有冇轉DNS

普金SSK 追唔上而家啲卡
前兩隻吧

牛尾巴撚狗

Fm黎？

點解用到經典球員既..

你簡中亞呢個setting無得save?
連去印尼唔lag咩

冇得揀 佢分配

係咩
我試過EA夾硬要我連去南亞北亞
我reboot又去返中亞

跟足上個post 南美人都做唔到SB
明明係World Class難度，ea 係咪痴撚左線

非洲網有 d mod 係有icon
我fifa買唔起真朗。。唯有fm買下。。
7場入2球, 真係勁

咸出黎13w就要打Hk Ken

一話比我入先就真打，仲話free win,擺明想我上當比佢入，千祈唔好信

你個陣係點

但係啲potential 點搞
當佢地10咁玩？

Off topic sor

佢啲sm combo勁到癲

比佢禁屌 下半場

我上個wl都係咁上下w就撞到佢
依家個matching係痴線架

仲有冇得再假d？

感激你巴打

有冇人用有線上網連唔到server?

moment veron拍acuna打b2b勁唔勁？

我係mix 金銀黑卡阿league

Detail #263post

答你勁個個 應該係高手

吹奏逆牛

dllm vr300 呢條撚樣
我入1球先 有r1 l1
俾佢反cap時候衝我鏡請我食全餐 球入波又負碌 鳩射散中我cb入網

求巴打見到佢炒鳩佢

同洛巴打過一次 都比佢啲sm撚到傻

有冇手足知點樣下載PlayStation message

成日都話地區唔得...

放2m coins

Tg:

有無巴打frdly

Here

感謝楊妙妙巴

有冇人連唔到EA已經斷咗成粒鐘

做任不都嬲都自隊2球先

dllm個gameplay已經夠鈍，用埋德甲d肥仔前鋒真係玩都掉手掣

Happy仔咁勁嘅

我一場南美都冇bug過

94 利雲點用數據好勁但唔識用...

係咪要rare + non-rate一齊先得

kingbody466824
邊位
入親波都跑半場殊人再full replay

出現了.
做得好,派飯盒, thanks

係咪同一個人黎

我搵佢打St 係咪要搵人做波比佢先得？

閪完再扮好人 識玩

屌你老母傳親波都冇力，個撚個屌完閪先來踢波咁
First touch 彈又要儲氣儲幾秒咁，屌你老味打得好撚閪柒辛苦啊含撚狗

已經set tactics係cut passing lane, 成日都俾人咁撚住黎砌，根本有時封晒位佢係要起到腳你都冇佢符

打到灰
25場先得12win
平時輕鬆17

係咪nerf 左手動def 呀，閘唔撚到波既

終於有機會用隻untrade bd ssk 幾撚勁下

表達得唔好 係指玩家遮傳波路線

又曬

蟹步好勁下

好多波蟹步照身邊走過

有無人用過BD哥斯達打CAM 覺得好唔好用?

今個星期搵場仲耐過打 真係cls
個gp仲要勁垃圾 又斷線
打到訓著

防守係buff咗 buff咗好多 auto black auto 搶波

中CAM唔建議,啲射波
邊CAM係唯一可取嘅位,翼要有嘅嘢佢都有

仲鉛過琴日 dklm

happyjai0132係咪好出名？

上個禮拜連左印尼 呢個禮拜連左去東歐

屌你ea
以後80分鐘就唔撚7攻
次撚次都比人逼和 成隊唔撚郁咁 人地又撞下撞下都係佢腳度

打撚到連ps4 都壞埋卡住左係呢個畫面 禁極ps button 都出唔到去 有無咁撚好彩呀

最頂癮係人地反擊快攻個下唔鉛

呢d gp 打好似送W 咁

我中亞都係咁比d兩三格比我

痴線 好辛苦踢得
上面個個牛鬼蛇神

Moment rij 用左一個禮拜好似無哂神力

正常啦，我今日打DR都卡loading卡咗幾次

死ser？

普金kante 易用好多，普金ssk識用重頂到下既

但係連game 都quit 唔到 要抆電制先熄到部機

15g 14w road to 17w

你都好快會進化做牛鬼蛇神啦

想問下有啲波衫 例如Aston villa 咁係咪入到球場就冇logo睇到？

場場勁專心先偷到一球

送W不嬲都有
我頭5場5G1W 之後
10場10G5W
15場15G11W
真係送黎送去

呢度巴打嚟

連左去泰國 但發現泰國人好肯幫人

原來係泱泱巴，今朝WL同你打過

打緊嗰個人妖嚟都唔奇
可以幫你做好多嘢

我對緊佢了半場緊

收工,

多謝今日巴打買COINS, 都清左20m
終止有錢買pizza 俾妙妙食.
宜家出發...餓死了

多謝曬

EA server嘛，我今日keep住button delay都係咁打啦

Sls
但好多好好人
香港反而好多閪人

幾時有妙妙啲圖

Mid eusebio同mid cruyff兩隻邊隻好啲 用黎搭 icon swap隻dalglish

你識d野。
睇到我硬曬。
但fm 無真圖,所以買左beckham
(下年fifa 唔知有beckham未,68speed)

成隊toty同moment
我打到加時險勝
巴打加油

off topic:

其他以fm為例,勁撚多icon fifa可以出

雖然有d 唔出名你地可能唔識,例如。。。。

真係多到玩唔曬
如果出 熱次個真路拿 我都想玩下

開波7分鍾俾佢butragueno同sandro入左兩球
負碌杯左

車範根

Laporte 個任唔落d8/9點做？

肥doi和你試
92 TOTSSF WILFRIED ZAHA

17-3 好唔好打埋佢好似上到去好辛苦

D8 d9先難打

我線上果d仲未開始

一到夜晚，DR就開始搵唔到隊

嘩，又一隱世高手
點解唔打，Elite等緊你，輕鬆啦

咁撚勁 17w輸3

一開始知17w先guaranteed totssf 所以就set左target係17w

呢個幾鐘gameplay ok

17W確保有一張MC？

聽人講14w唔guarantee tots 唔知係咪代表會抽垃圾totw

Muji 巴gg 俾你㩒屌
btw有無咁想rainbow我呀

似係英冠班SBC料

都有大獎呀 隻phillips 好撚勁

有冇人連唔到ea？ 連左成個鐘都唔得 可以點解決？

我差一場傳中 解icon swap順便解埋 泰國佬幾好人

Gg巴打

我差一張換petit18now

認真打？

掛fitness掛2500慢慢掛都幾好每次都有人買1-2張

都市傳說11W上限88？

唔係呀一啲啲

轉基了

比人boardcast打住壓力真係大好多

平時e3 琴晚見到撞到willhappy哥 即刻興奮地開佢個live聽住打，勁手緊，之後輸埋仲報左大湯家玩 打比賽既話咁緊張肯定三零部隊

明明佢地都係解任陣 都讓

我撞到識嘅人都好唔掂

下 呢幾個鐘閪到喊喎

6點至而家我3點4點好閪

我仲閪緊 所以係無關係既 個個唔同根本

佢出左名彩虹球王

大把未出
隨口講都一堆
Batigol
Aimar
Zico
Cafu
Romario
Bebeto
Bobby Charlton
Dennis Law
Solskjær
Cantona
Beckham
Gary Nev
McManaman
Carragher
Hyypia
Alonso
Souness
Ljungberg
Adams
Laurent
Carvalho
Acole
Muller
Klinsmann
Kahn
Lahm
Schweinsteiger
Robben
Di stefano
Puskas
Forlan
Francescoli
Villa
Torres
Iniesta
Xavi
Totti

14 w 上岸
食完飯送3w 希望益到大家

EA話銀二銀三先上限88

成個下晝都閪到喊 可能佢鐘意依d gp咪覺得唔西
打左KEN SONY Unreal Madrad 場場都泥漿摔角咁

有冇人後防變左黃大仙

垃圾ser 人地攞波就痴腳 我啲人就下下推甩腳

e條友夠顛,我鐘意。
btw, 得acole係 黑少少,咩意思。

見到自己

差d唔記得Eto’o

Icon swap換馬隊好定cannavaro好

見好多人刷唔到南美SB

我禮拜五晚就用咗呢隊刷到5場 仲要特登買隻tevez
入場sub人打銅卡隊

南美自由杯同球會杯嘅卡都有用 所以我唔清楚係咩問題

咁快手

點樣可以整走個龍門。做住務 唔識控走龍門

痴線 好似打左兩個水門雞盃參加者
勁緊張

可能泰國人nice d呱

連續三下閘完個波再落返對面隻腳到 然後輸單刀 ea 好波

有種說不出的基味

可能係lady boy

又一場比人逼和...

斷完入極都入唔返

LIHKG=gay

你哩堆個聯賽寫LIB SUD定係一般南美聯賽既人

點樣可以控個龍門出黎

方便刷任務。

除左禁實Y

你Fit到17-1

係咪又死左ser

唔夠勇氣打落去 D人好勁

唔好打住 又死死地ser
我啱啱比佢食咗場
係今個禮拜上e啦

真

好撚on9日日都死咁濟

斷左兩場唔好打住

Sem尾忙左排 放低左個手掣
依家打番已經唔係個回事
仲要tots reward

可以嘅聽朝先打個ser都會嗰陣好啲

屌on9 game 又lag 又疾

趁死ser
有冇人打下fdly

係唔係ea都連唔到

尋以下2條會員出黎教訓大家又係到瀨ea

史比威爾
#231303
A.Iverson(棄驚）
#146046

記仇到

右菇㩒實再推向你要佢去嘅方向

仲洗唔洗其他制

難得有咁多人等住比佢地教訓,唔尋下人佢地就唔會凸個龜頭出黎架啦

打足2日，得我會輸1球就走咁傻仔，全部對手都會好得閒咁妹足90分鐘

3隻SUD
4隻COL 1
1隻 ARG 1
2隻LIB
1隻 CHI 1

齊晒

TOTS pack 都閪都博反cup
個人經驗
上年5 大聯黎計只要唔係黑到ON9
基本上一pack 執1m

解個任姐

等緊你幫手

求懶人包

冇喇，你想方便對手可以用十字制係咁㩒下掣做埋越位陷阱

所以懷疑係bug 有啲球員得有啲唔得
照跟之前巴打個陣買就得左

推

Rij係咪真係好好用想買隻防中打下 或者呢個價有冇咩推介

如果係咁，真係屌EA老母
黑警巴個陣係邊一樓層既post

我岩岩搵完 比埋你

大簡靚相

連到既 用Phillips
對比Toty kante 不落下風

上個po你睇圖片就搵到

我自己用呢個都得
不過唔想刷

連唔到成隊得一隻英撚

依個價冇得輸

買啦而家780k咋 我買個陣1M

我可以夜啲俾你屠

真係咁勁就用林伯連

唔知做緊乜
仲要依家press當道
波都控唔到

everyone road to 17w

蝶巴今個星期衝E1

信sam哥 btw咩係假heel2heel

3sm果種？

點衝似20w

L2向前fake shot

17-1 仲唔係29w收台

totssf zaha 打翼有冇得諗

17-1都20W 咁謙虛

個過程好閪
俾ea屈個感覺好差

金包好過

下定決心衝E3 有無機會呀

Hugo sanchez , John Barnes , Kalvin Phillips

救命有冇人知點解插lan線連唔到ea 但係用iphone share wifi就連到 究竟係咩原因 琴日仲好地地

G持

加油

Sanchez用落點？
夠唔夠勁

14-3唔知最尾有冇機會金1

加油 實得

我轉打442 通常尼馬彈比佢射 3* sm 夠 而且 把握力好好
對手唔知佢左定右腳
有身份得黎靈活

見佢加左27composure
想試下 但怕無4星Skills難用

Btw加油

Barnes good ?

對手唔差喎

加油!

加油好快到

想入Philips係咪等遲啲先入會平啲

佢無再應我

一般 唔係咁易用

聽日或星期四派彩

見你擺佢上連登

係D7, 打左好多鋪一項都做唔到，落緊去d8

D8 好多牛鬼蛇神。。反而d6仲輕鬆。。

發覺我每次live都會有兩個人長期喺度睇住
冇人講嘢都睇thx

冇報WL 宜家手痕 有冇Fanny?

條友mane 慶祝
俾你還眼好正

442彈彈波彈死佢
開PRESS一定要時開時關
唔關比人單刀

屌你11w 後差一場先攞到token
之後鉛撚到連輸五場
想去奴其他野呀dlllm

無錯

你好呀
我都係分享下者
講真 有冇場場比ea做咁誇呀

我上星期16g11w
今星期 22g11w
我覺得係自己打得差
咁咪下星期打好d
係咪一味附和大家先可以討論

"今個星期gameplay史上最差
ea 肺炎食全家
屌ea老母"

有無計你自己

我

張相真係好好丁
但大簡係咪都會勁d？
如果係我就奴多7張

最後road唔到去17w
28g14w收工
星期五8g6w
之後20g8w

應該有

tailunwok係邊位曼巴？

moment大簡一定好過mid馬甸尼
今集頭槌咁廢大簡好好用

點揀

屌你贏緊80分鐘先嚟斷
本身今個禮拜仲諗住打哂佢
17win算

點解開場前冇咗個ping ms睇？
你地係咪咁？

慘...呢場本身輕鬆贏

Btw thx for watching

佢擺明引戰 唔使理佢

ea係咪又連唔到

個ser閪到連heel to heel都出唔到，玩到燥

我輸一球/俾人反cup就走場，由d7落緊去d9，好似得我一個咁傻仔

kit318kat又一隻狗
衝cam 加角球旗dum時間

今日喺度第二次見呢個名

我本身都驚佢打中堅太矮
有冇巴打都會換大簡？

原來俾你PM過
個隊曼聯就係你

moment 大簡top tier 一定無問題

18g13w
仲有一下諗緊上唔上到17
之後連輸3場，仲係要rage quit（好快就俾人數到0-3）
話俾自已己聽14料陣始終係14料陣
都係唔好諗贏多場收工算

玩緊呢隻好勁腳長又唔頓

我上一場好似對到你

原地不停轉圈個d撚樣死全家啦

究竟點上E 好撚難喎

我都仲呢隻
但硬吹加埋入唔到隊

唔好意思冇追晒post
14w係咪一定抽唔到totssf

我踢得麻麻
不過GG

你係好多英冠嗰位？

都唔係好記得頭先嗰三場發生咩事
中咗邪咁

收工

閪server 閪EA.
10g9w 之後連輸8場

棄game 有2mil 依家放到幾錢

你本身金一以上實力？ 無既話就好正常

有無人打過febmatt8268?
暫時fifa20閪人榜首
閪到震

咩環境

我係輸兩球就走 輸一球對手唔強會試下追

早知650k入左隻迪馬佢

聽朝 望下 有機會低過700k

係
我上星期10贏8之後25先10（最後14）
所以好明白

西國家西聯賽

之前試過一次 我諗係bug 試下restart game

用隻左翼auba就可以成隊10 chem連kalvin Philips
值唔值

20 剩 5應該

用4隻icon人夾住佢

咁頭先真係對你
你好勁
差唔多成隊英冠都已經屌打我

佢好似穩e

想問第一次買coin捉到仲係唔係清coin？
賣coin係直ban?

Fifa Fry

炒卡TG group
EPL weekend sell off

點解14廢柴都抽到e玩家

用得4隻icon 就唔洗用依張

上e真心好難
開局開得好
諗住大機會
後面都俾d高手打返落黎

17g14w
而家20g 15w希望金一好難打

有700k可以點upgrade個前場？
山狗成日隱左形咁
有tick嘅係硬吹，其他都可以賣

13場 贏多6場
大機會金一
打得好 可以試下沖e

開龍門球又直接俾咗人地，灰到爆

打到灰 好彩有同路人 有無巴打收coin 依家$3.5 1萬？

你地打wl我就打dr
Wl都贏唔到架啦

我都明 尋晚14 贏12 就訓左 結果今日第一場斷左線就個人好唔冷靜 最後27贏17

好

未試過14W咁難上

今個星期真係好難

平時20場左右，今次差點打晒

尼馬

冇邊場個gp係正常,連用慣用腳傳波都可以撻Q我真係唔知可以點玩

KeVin5RUSH衝鏡
12碼全部射失

意甲都無咩人好揀 換隻bd Costa/if 朗？

而家贏左15場 剩10
應該冇機會上e

都唔知係DR難打左定我廢左
次次法國仔一入球一助攻 唔係被反cup就係追和
差三場

mertens/朗/costa都勁過sanchez

ea 知你做緊任就會點都做下你架

Ss mertens

差幾場SB就換到杜sir,可以脫離奴icon地獄

Nam_Jeffrey請受小弟一拜
全銅卡og送場 好人一生平安

直線傳球助攻要點先計，辛苦用x 傳完入波又唔計

三角直線

用三角傳？

多謝各位

呢個唔係穿越傳球咩？？

我用英文版個字眼係through ball,即係三角

俾佢中文fake 左之前佢會譯穿越傳球。。19 EA

係咪死左ser?

91 尼維特點set打4231 左邊 用極都唔夠快同好似唔太靈活咁 食左engine

係 我都入唔到

呢排開始玩多咗5*sm
唔知點解
發覺scoop turn完
駁逆牛順過正牛好多咁
好易搵到位射波

直線咪即係三角

隻laporte要crossing先on9

見咁多人話佢西 入親波都跑佢半場幫大家報牛

完左場仲要比佢Pm 比個西開人既人話串

真 仲要win

呢個真係畀人貼咗n次

重要5場win

用lan線順返好多枉頭20場用2.4g一家4口輪嘅 wifi得10w雖然最後得16w

crossing 係咪即係斬中？

呢d真係傻閪黎

佢本身都唔靈活同唔快
打cam

今晚9g7w,最後成功上17W
幾星期都未上過17W

做乜今個禮拜咁多reply撚

呢條友對過,好撚狗西

好波

佢仲有冇覆

終於奴完法國thuram 同拿樸兩隻
英冠個隻食屎啦

追和我就衝鏡
比佢反cup再衝
我再追和射十二碼
點知佢3球都比我捉到路笑撚死

英冠最易，專心奴個半鐘實搞得掂

最難都奴哂
有咩難到你

蝶巴

沖埋個涼送埋2場WL
希望撞到巴打

真。。dr 解任 臨完場追和 仲要沖鏡

squad battle難撚過rival好撚多

我有睇

屌 我都中撚左招 佢老味1比1 然後我有12碼比佢走到場

輸唔起咪打WL啦

正一撚樣黎 叫Ricky呀嘛

巴打

清泉

有睇

閪到震
支持起底

有印象 係閪閪地

哈屌你老母又岩岩好比我過臭閪game 專登平衡

打幾個抗疫盃選手都LAG 過大陸人

Why 清泉
Btw Phillips 勁到On9
必須講多一次

13 token maldini?

15 token kaka?

10 token gullit?

6 token + 9 token肥？

點揀

用 Sanchez Barnes 唔易

我諗關鍵upgrade都係phillps 可惜無卡面

kaka or maldini
不過mid馬唔夠保定勁

你老尾之前仲見到有人話30 40 MB 都夠打
用手機wifi 呀笨

咁要買了，夠唔夠end game

鳩下鳩下上到17win
好似哩兩年打WL以來第二定第三次上

如果lan線既話係夠打喎
Button delay好多時都唔關對面事 係EA個閪Ser造成

成個wl都唔知做咩，開頭5g4w，跟著16g5w，最後28g14w，EA你放過我，我想20g14w收工
補充多句，垃圾Alisson，隻toty仲垃圾過隻普金kepa

打過 球球角球旗慶祝full replay..

佢110分鐘同我玩角球旗戰術
好彩沉住氣追返

唔係仲有個講法順既玩家會lag D 去就上網差既玩家咩?

收coins

原來大陸仔黎抵啦

蝶巴衝埋上E2

輸5:1
屌佢老母咁勁

發現佢pm過我問「解任？」「bye」
原來我無覆佢

係唔係17勝先有totgs抽

30勝都冇

你勁到on9

蝶巴fifa20 勵志故事
佢成日同勁人切搓
拎多幾次Elite先end game

唉仆街今個星期打得好差

有好過？

德甲最強cdm出現了

屌你啦講真話
咁應該係話打得仲衰過平時

Sam gor開心死 perfect link boateng

最強德甲B2B

依張痴線。。。philip級數

白古烈治

上年又出 今年又出

上集一次金一
今集開Game瘋狂19w11l
慢慢打到有20w 剩2
再打到20w 淨6
到今日終於e3到好撚爽既呢
誠心推薦：442，Kalvin phillips
4231 猜撚到天荒地老都攻唔入
442鳩彈下就掂

洗唔洗500k

Moment goretzka屈到

想問下442啲前鋒中場啲指令點set

差唔多

推
Ricky狗啦不如叫

上年D數勁好多

你442個setting係點？

Toty kdb 換 哥列斯卡
Free 返 2.5m upgrade其他位好冇

87
86 x2

If card要各一

應該要60幾

冇錢砌用住壽蛋頂住先

依家522k都有

哥列斯卡勁 定 Phillips勁呢

17剩2
送埋佢
希望撞到巴打

派彩仲有得平

數值philips勁 依隻易連好多

勁呀 蝶巴 係開心既
我今個星期6-5 開turbo 20-9收工

睇Runthefutmarket
有條片專講陣式
我覺得如果中場兩隻夠勁既就可以玩

夠夠地料整 轉唔轉好

希望撞我

蝶巴係philips 搭咩

加油朗巴

gogogo

我搵唔到人打
想送都唔得
仲搜尋中

Btw哥列張卡係紀念佢做善事

goretzka

vidal

睇stat勁過古

TOTY KANTE
442 個陣闊左 LAM RAM轉做LM RM
可能咁 猜波猜多左 多左空位踢

Phillips + rooney 定phillips+goretzka 好

可唔可以多個option - Pogba

Acuna換哥列好冇

goretzka無限時

依兩隻都完勝pogba啦

等你食評

佢搭古會唔會撞車
記得佢好似腳長幾撞得

已經5:0 goretzka 領先

又要入哥列黨了

有保定
10chem到

牙哥
上集用嚟連真係

有新試新嗎
vidal 又唔係去到好好好好好用咁

恭喜蝶巴

pogba 入左雪櫃
唔實際

你可以用黎打大湯加杯了

Phillips+goretzka 夠做？

b2b勁過Vidal好多

全日淨係輸左幾場
第一場係你

今集除左法包之外算眷顧德撚

上年隻goretzka用到end game

贏chilung666嗰場好關鍵

Btw依兩隻組合點睇 哥利balanced 維度stay back

成功用呢隊撚屌上e3攰到pk

試下連唔連到同埋rating嗰邊點，啱使就
同埋聽講拜狗有愛有加成

係咪雞盃參加者 e1?

Vidal 得防守好過佢
但哥有長腿

棄vidal放雪櫃好似好on9

有愛自動上5*5

呢隊都唔算廢

用coins砌 goretzka會否不智 冇晒肥

係 但佢應該冇e1 應該e3左右
嗰日睇直播有條友係咁話佢屈爆機隊 淘汰賽畀人大炒

隻LB
75 rate似乎有啲用

另外一提
我覺得哥列斯卡要食 加phy 既CHEM
佢唯一缺點係 你以為佢好好撞
點知玩落唔算好霸道

巴打好勁
頭先對你完全冇還擊之力就0-4 rq了

Vidal攻真係麻麻 帶波鈍 又唔夠快
哥利攻勁好多又快

85 blanc搭佢應該幾勁掛

係咪17w個紅包會最少有一隻哩個week的TOTSSF？
但係咪包括埋英冠嗰班

永續dembele

全部TOTS，四個TOTS選一
其中起碼有一個肯定係most consistent

隻prime希亞路終於有用

屌 隻保定已經勁到on撚99
仲要出隻勁防中哥列斯卡俾佢strong link
依個遊戲好難玩啊

保定真係痴線

perfect link黎

好彩屎忽撞棍上到17

If you can't beat them

保定 拉膠 10CHEM 直接殺人
勁到ON撚9

今日出左兩單上rank

無做保定 係咪要一次過要做晒2隻

好野黎架lb有驚喜

打邊，唔考慮wf黎講

totssf zaha

壽福

Btw兩隻都要8 chem

即刻開機做先

冇可能唔考慮wf
一定福啦

想用佢連rooney

其實係

點算 我已經無打三個禮拜weekend league
仲係11win爭扎 個個都17win抽tots仲點追

我覺得打右翼勉強可以考慮Zaha，會敏捷過福好多，睇你啱咩手感
左翼就冇可能唔用左腳

新鐵三角
哥烈+保定+mbabu/達哥

都係挑戰自己姐 唔洗諗點追 just a game

下星期wl 應該見到唔少依個組合

慢慢嚟 呢度好多人都打咗幾年先有17win+

RM 442(2)
呢個位正職係牛尾巴機器，喪落底
Cut in 射波當bonus

+alaba +fuchs+neuer

gg ching

究竟西甲遠射點先入到 其他任解晒爭呢個
Ps msg 對面又唔理我

11:1

隨心 解解下icon swap就會撞到
有時炒到人地3/4粒咪自隊一兩粒睇下對家有冇反應囉

棄林伯moment 換哥列
算upgrade左幾多

一定揀GORETZKA既
中場跑得快 踢落差好遠

Rash嘅Dribble手感見過好多人話唔好，特別打翼
右翼Zaha可以一試，如果你真係唔care左腳嘅話

17w 淨8上唔上到e?

應該會試
等zaha再落下價先

Thxxxx

zaha一定勁好多
打邊如果玩落底夠做

想問下你都係跟佢depth 8格 兩閘唔stayback?

DEPTH 8格 <---重點
FALSE 9 , 另一隻 get in behind
lb rb stayback
cm cover center , 一隻bal 一隻 stay back

隔左成個月
入返兩隻tots終於再g1到

我近期轉左4141就覺得幾好用，兩個中場後上射波場場都有波入

試下
我今日17淨12 打到 20淨5

求推薦4231 前面4個位邊4張卡係最meta? 想加入左菇扭扭樂了

普金界 : 尼 美 包 朗 任你點擺

dembele普金夠用

德甲untrade後防勁撚到....

唔要zaka 啦 用muki

唔啦，上17win 已經玩到差唔多掉手掣

得翻一場

EA

GOGOGO LA

今個week死ser已經食咗我3場啦

DC

好彩2-3 比人絕殺

最尾要場講聲23剩2唔打了

係咪得我一個入唔到Game

心靈上downgrade咗無限倍

正

我屌 輸1:2
年朗cls

淨係用咗萬4蚊買隻totw
Btw幾時有半身相呀

入咗sam哥黨750k 試下係咪咁勁先

點解我要尾場抽中年朗呀EA

睇stat隻哥列同古差唔多
仲可以用達史 保定 唔洗7chem中堅

大家點睇

Lag會唔會都關手制事
頭先個制轉人比波亂晒籠

18淨8諗住可以衝e 點知連輸3場
聽日打埋20w就算數

22-7最後一場撞到個e1 player 求佢比我過 佢真係肯
好感動
多謝你 下個禮拜撞返一定即刻送返比你

掉左富仔佢 太難夾CHEM啦

我地再練練

連贏5場得啦！！
同埋聽朝打記得睇住seth哥黎避 佢話聽朝9點打

砌唔砌到PHILLIPS 8 CHEM
拍 KDB我覺得搵隻防守勁D既好

好似有空間做哥列

shing都係聽日打
聽日仲打wl應該都唔係善男信女
所以放棄 下星期有機會再衝

Shing仔唔係中亞ser 佢已經連唔返中亞ser

你有kdb
建議搭隻主守
Shing仔都話古列唔可以搭隻都係主攻嘅
兩隻主攻一定冇一攻一守咁好
你有kdb基本上搭古同哥都唔好

古+toty kante應該係最好
或者kdb+kante

藍絲都有人幫

終於成個陣所有人都full chem
幾耐冇試過

好難

Samgor成日都擺啲人係唔岩位
好難full wor

所以我先話終於

仆街太耐冇玩得翻14w

想玩cruyff 唔夠錢買mid 想問下baby告打st夠唔夠力

落到d4 d人仲勁過d2

rij真係幾撞得

屌你老母用愛隊22g14w都可以上唔到17w
嬲到第二次拎哂啲coins抽pack，都叫有隻費南癲奴但都回唔到本，最後賣埋抽到無錢希望今次可以真棄驚

而家道氣仲係未落訓唔到覺

隻哥列係咪勁過moment kimmich 好多

邊隻好一隻swap免費
用gattso可以騰返80萬出黎

有幾多coins放？

手感奇差 11-3開局
好彩尾段回勇小小
游到上e岸
執番幾十萬

加度素應該冇得比

聽猩猩講毛盟大簡都top tier
夠唔夠保定勁？
大簡係咪屬於殺出去個type

大簡殺波應該唔勁
唔夠高大
大簡佢敏捷度好高
反而似好痴身
追住人咬個d

夠曬快, 唔殺好浪費, 係高度問題姐, 不過今代進攻無頂波

icon 本身想奴13隻換 mid 馬甸，但又厭辛苦（呢個月都多肥料奴）

而家九張，諗緊抽pack好唔好

一定係抽pack首選

cls原來jota wl 30win

Source?

吓 今個week 又做金洲勇士隊
我想上e啊

我喺Twitter睇

唔怪得知英超杯冠軍

上次已經話左佢有打開不過唔知佢咁勁
Arnold同佢打到平手都算勁

vidal 攻真係麻麻地，防守都還可以

有條件的話就做哥利喇

阿古路依幾日直播係咁屌ea，話仲未比張99佢

用狼隊喎

全部人數值都係85

會唔會冇tots guaranteed sbc，又變做party bag

呢條on9 仔
玩DR full reply
70幾分鐘走去玩角球旗戰術唔撚攻
未撚見過人咁賤

Full replay冇得講 但有時覺得啲人打得閪唔多唔少係ea造成 dklm一日到黑都中意scrip鳩人 有咩辦法唔拖時間

SB elite 1 要5萬分

一起身見到你地講哥列
拜途表示又要做了
Perfect link保定
轉番達史唔駛用紐亞
比人中出到傻

e1e2獎勵好似差唔多

又係叫man utd

屌 jota 30w

玩ut唔抽pack不如唔好玩

Simon無啦啦跌咁多

Kdb goretzka 防守夠做？

Depth教8格咁前唔會好易比人放狗/直線打穿咩

Rare唔rare差好多

Diu 打到494xx停左

搞咩季尾先黎越打越高分

其實整張比佢一啲都唔過分

包皮385000

Swap

開三個untrade pack連中cf>cam，hunter，shadow，勁過walkout

個個人係FIFA有自己張卡都可以要張99啦

Ea話再嘈就好似kurt咁ban鳩埋你

手控防中返禁區頂 / 即時反搶 / 遮線
控完即控另一隻遮線
呢隻Game 打反擊中間既話都唔係咁快
要慢慢梅 中途你遮線遮得好 好多時就減慢左佢反擊

Advance d 應該用4-5 depth
用off side trap 壓上

不過都幾advance 下

Offside trap點玩？
我本身以為佢8格深 為左比中場推上射波

Totssf Thiago 有無食評

咁樣上e真係開心咩

防守8格即係條防前壓到好前
俾壓力對面難搓波

Off side trap

前年係04仲勁手，年年跌rating

想問下RG包同91 TOTGS包會唔會差好遠？

無人要啦依d卡

會

曼隊既龍門用舒米高定雲達沙比較好用ddg 同細緊得紅線

邊個version?
Vds 一定係
Moment舒米高除左有2星Skills之外係垃圾黎

未有錢買moment vds
就夠錢買prime vds
見prime.vds 仲平過middle

琴日打左51000分
屌你今朝一開全部84以下

理論上生日夏神係咪會勁過potm Ben yedder?

邊路同cam 係
但st可能都係ben 勁d 始終5星腳

普金包唔掂啦 對過幾個打邊完全廢左條邊

好似唔夠快？ 唔識講 總之會俾對面隻閘輕鬆man mark

Vds垃圾，雪左佢一排 尋日用返諗住會有番少少buff，打左3場 wl 一球都無撲過 對面中龍既100%入
8chem ddg一定好過佢

1.5m budget 點執好

依家d閘咁撚勁

有冇師兄打開三中堅 今集好似未玩過想試下

講還講，我都未有機會感激巴打幫我砌隊1m比我自己鳩玩
我而家喺度奴Laporte

仲in pack wor

352 side mid 要夠氣

保守d用5212, 用full back attack 同hug sideline 谷wing 上去, 中間當41212咁打搓彈波

phillips比唔比得上toty dejong

因為prime vds真係好撚廢

利申 苦主

帶波 射波 盤扭 迪莊高半班 + 4*sm
但防守 身體質素 phillips贏 , 真係好硬淨

即係做主守既cm分別唔大啦 thanks bro
好似好抵入 950k now

唯一一隻 入完手 玩完 跌緊 仲有機會再跌
但無諗過賣既人

如果拍gullit用de jong好定係Phillips好

moment 舒米高 達史外 好神下

推介

仲有一舊錢係到 要入隻icon 連chem
打442 前鋒原本係toty mane+88 bensir
2隻cm 如果係phillps+atal
建議up隻atal做mid古定up隻bensir做油雞

有少少想入堆93布斯基斯炒下

有人93做肥料？

問完大家決定用返ddg 算，雖然有條紅線，但打左咁耐都不過不失

我都唔記得隊波係點
Btw所有obj終於奴晒了
依家差sb 既icon swap同wl iconswap就可以收工溫書

對手嘅gk從來唔會令人失望自己個隻就。。。。

無錯都係用返ddg 算
儲錢買雲佬

ucl入定無壞

有咩問題，又一定要totssf做sbc，依張又係用唔到，一定唔少人想搵佢做sbc

施利古又carry 上g1

洗唔洗咁高rate?

用451
CM 哥利斯卡 out 艾辛
LB 舒侯斯
RM RTTF丹比利

有d鈍 同射波差左好多 推順下下勁ban遠柱出界

Thx

17w剩4 打唔打埋好

雖然知冇咩機會

冇架其實
呢個價位包皮已經超值
推得爆得射得 有D身位
無幾多隻打邊 可以1ON1 贏對面隻閘
假設雙方實力相同

遲啲實有89+ sbc，依啲高rate肥點都有用

一隻夠全家
做87以上一流

遲下一街都totssf，平過同rate普金

老閪都打

上年抽獎先買卡

用tots pique代替富仔
連rb拉膠
算唔算自殺

就係射波差啲
差2點一定有分別
同埋shot power本身cruyff都低

我覺得BB告係差咁D...敏捷度 身位 神力 射波 都差咁D
可能BDAY個D抵玩D

唔記得上年點
all in pack 先有sbc?
定每個星期都有？

世界盃巴好似有base cruyff

我遲d都諗住咁
上兩集都用過tots pique 幾好用 似vvd

不過容錯率低 標失大獲

防守要再勁D 再專注D

完一個promo會出一次

Community +Epl x1
五大各一
Rest of the world x1

你講我隻硬吹？
係呀

早一個月前用佢打邊，食engine，爆底cut in 乜都得
而家打442 st, stay forward 食marksman, first time fakeshot/sam1/drag 前drag 後超勁
佢識痴波，有神力
但係氣短，st 99 sta入可打90min, ET 2ndhalf會想換佢走
Wing cam 就70min要換

算 咪搞

Tots dembele有有食評 想買黎解任90k

打陣地應該屈到痴線
不過比人放狗就

其實佢真係幾吸引 等大家食評

今週4141 初試 都夠上g1 好玩過4231 好多 有番少少樂趣

最撚衰打d時間鉛同埋DC 左場

唔洗食評啦
實勁到仆街
下個WL 一街都係保定加佢

一定正 係無五腳 同埋應該埋身無想像咁好撞

真正鐵三角 擺左擺右都得
左有schulz 右有da costa
算係窮人恩物

Ching可否講下點個陣點Set Up法

無咩特別setting 關鍵係配合自己打法同揀啱cm

cm 位就default cover center 已經夠

3中場冇一隻腳長黑肉腸防中重唔重要？
同埋好唔好砌icardi換走隻硬吹包？

無限地獄，永續奴sb中

Downgrade咗幾個lv
技術都補唔返

岩岩好10個token 阿迷 諗緊要唔要越過火星
想要kaka但起碼都要等下個wl

差一張我打online 算

Weird way to spell gullit

Prime vieira?

抽左icon pack 頂盡kaka

邊度黎黑肉腸

所以我食anchor

我用左幾場moment 豬米糕, 點解覺得佢同89 vds 差唔多

15個token當肥料用既話係咪佩老大加個列馬倫最fit？
Kaka prime用過覺得唔係幾好用
後防又唔洗馬daddy
overmars又⋯⋯⋯
免費真係無乜好野

正 我如果砌會打cm 食engine

勁wo 二星技有drag back

reflex 高 救單刀三角封出黎範圍用過最大

個陣望落好舒服好對稱，連線啲色又靚
終於成個陣都full chem

靚陣 襯埋色full chem 係卡面黨終極夢想

上完9點堂 wl deadline fighter

TOTS Grimaldo其實都幾勁 睇落仲勁過Alex Telles
55k呢個價真係好抵用

除左laca其他硬吹
黎緊15個token換咩好

RW你轉埋BD 迪馬就真係完美對稱

which ver 雲佬?

Sam gor 有冇哥列食評？

但同maxi冇得比

未開始用過呀

咁442用cm 定用cdm好？

哥列同prime馬圖斯 比算唔算同grade?

442 cm
一對cm要勁 , 跑上跑落 , 攻守都要top

玩緊半阿狗陣 好想將隻告同包皮換埋做pires 同柏金但一隻5星skill都無

ss Marcelo 同 Kovacic 做唔做到果對cm?
唔得打返4231算

Fb paulinho 同 fb Vidal?